痴撚線台詞

全部大陸劇

我諗起果啲抗日神劇: 各位同志！八年抗戰還有一年就結束了，我們要努力！

lm

世界級

大陸劇先咁撚on9

好撚on9

鼻環個個真係 屌佢老母

輕輕一推

仲有冇

真係得大陸劇先會咁戇鳩

暫時得咁多

笑撚死

奶共唯套野係港劇？

笑死

輕

一

推

上面有兩套日劇係專登架喎
(名偵探的守則&勇者義彥)

好撚智障又好抵死

係咩 sor

大

力